研究發現講得出「講馬係咪要跑得快個隻馬」呢句野嘅人都少咗一對染色體

發現呢幾日成日都有啲肥柒毒爆閘入嚟酸
話佢哋冇資格批評人嗰時 佢哋就最鍾意講「我講馬使唔使跑得快個隻馬呀」
你一講呢句就露晒底啦弱智仔

你係一隻馬我咪用馬同你比較囉
鏡頭背後idol 同你我都係普通人
將心比心 人哋都有阿媽生
公眾人物就唔代表老馮要俾你詆毁
調返轉我可唔可以話你個樣生到成個唐氏綜合症患者咁都照行出街
所以俾人歧視都係應該

咁你解釋嚟聽吓囉 多人講又代表一定係啱?

咁馬跑得快過人係好正常喎
我只係話用呢句野套用落人度係戇鳩姐

g chi

你呢個比喻就好啲啦

小學生做閱讀報告要叻過個作家

我老母話因為佢煮得好過我
所以唔俾我批評佢

支持伯母

知錯啦

我講馬通常同隻馬一樣樣

講波佬又要好波過美斯?

好少見講波佬踩佢...

盲點係堆白痴仔當正自己係專業評審
評馬唔使跑得快過就馬，但問題係你都唔撚識評食評家唔使識煮野食，但係你都唔係食評家，你只係個食客

評人野其實冇問題，但唔好當正自己係專業
人地話你唔識評就起晒鋼，虛心受教唔好?

樓主快pin我，想睇班傻仔解畫

真啊 置頂

班傻仔博唔到，你個post要沉了，sor

是但啦喺連登講道理 我都覺得自己多餘